各位手足 今晚過後 我地再一齊努力

首先我唔會屌大家
今晚呢一邊箱大家係到研究梗Madam對波係咪假嘅時候 係live睇梗巴打找數嘅時候 係另一邊箱 澳門嘅手足 為大家發聲為大家默站 仲俾澳門警犬搭咗7個人

希望大家今晚過後 瞓醒覺 再次燃起心入面團火 唔好唔記得我地俾人拉咗 七百幾個手足 6個手足犧牲咗 一個女手足俾狗打爆咗一隻眼 仲有好多冇哂聲氣唔知仲係唔係係醫院昏迷梗嘅手足

求大家要丁嘅丁夠 唔好再follow再討論 運動過後我理撚得你叫雞又好援交又好 屌madam就唔好啦 大家focus返！

光復香港 時代革命
還我香港淨土

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

大家呢兩個月都緊張咗咁耐 可能連丁都冇心情打 見到個大婆少少嘅Madam就抑壓唔住 非常理解 丁完好專注返係呢場革命到

示威者 全敗vs全勝 政府

不分和勇

光復香港 時代革命

抗爭之路 刻不容緩

五大訴求 缺一不可

光復香港！！！

【22:50】澳門一名獨立記者報道，當地治安警表示，今晚有7名可疑者被帶返警區進一步調查，包括4名澳門居民、2名內地居民及1名香港居民。另外，有記者拍到，晚上8時多，多名治安警圍着一男一女，不讓兩人離開，稱在他們的書包中搜出數張「貼紙」，兩人最後被10多名警員帶上警車。

【21:55】《逃犯條例》反修例風波在港引發連場警民衝突，澳門早前有人擬於今晚（19日）在澳門新馬路噴水池發起「8‧19默站」，反對香港警察使用暴力對待市民，被當地警方發出不批准指示。《澳門力報》報道，今晚約8時，澳門議事亭前地已有多名警員駐守，檢查多名在場者的身分證，又帶走不少人調查，當中大部分人穿白色衣服。

嘈完就算
要重新上路
大把正經野做

大家唔好再屌手足啦 佢地都係人 按奈唔住自己嘅本性 等佢地丁完聽朝就會自動歸位架啦

加油呀手足

行動！！！

J完就返嚟做嘢啦手足！！！